原來曼城今季1場都贏唔到熱刺 馬會今晚又派錢

雖然上場曼城贏熱刺4:3 不過講緊對賽全部盤輸晒
今晚初盆-1.5/-2 比之前對賽仲深左
呀婆都識買 all in 下盤
全力支持今季熱刺4殺曼城 ! 4殺馬會！

支持

燈唔到架喇 今晚曼城又要輸多場

輸盤

首循環
熱刺0－1曼城

1.2 賠 穩賺

10月30號熱對鏝 鏝開讓半球
最後0:1 我真係唔明樓主Up緊乜

你傻撚左？

根本就係熱刺贏得一場

亦係最重要嗰場

係 但係樓主話曼城冇贏過嗰吓柒

樓市好像唔係講成績
(講成績 已輸2場)

佢講緊盤口

成班傻鳩中學雞連講緊盤都唔知

縮番入老母閪做每日一篇啦

樓豬弱智